係咪將貴野著上身就係潮就係型？

自問毒撚，真係唔識欣賞

制服?

着呢條運動褲，襯咩都死

香港啲街童都係咁著

媽咪冇幫中間條友綁鞋帶?

無睇樣都覺得柒

褲柒

好多外國仔都着呢條襯yeezy,但柒就係柒無分國界，真心唔識欣賞而家既潮流

竟然仲有人着呢條運動褲

柒到爆
著衫最高層次係 有自己style
呢d 盲目 最新 最貴 最有話題 既野
堆係身 好俗

嘩 呢堆夠貴
好撚型呀

FB supreme group大把哩啲人

Adidas神褲

中間條友帶星形春咁大粒既戒指

好多鬼佬都著呢條三間褲襯yeezy，但真心唔識欣賞，好似啲頹毒撚著果啲褲

你識咩， 人哋唔興綁帶先叫潮

全部褲都咁撚柒既

肌肉線條靚既話淨係著件u記底衫都屌打你全身貴嘢

宜家啲男仔通街都係咁樣樣

真係型就唔洗跟人著衫啦

Supreme配yeezy好撚柒

睇樣

我諗睇完網聚張相之後潮流台點笑人都無用

秒

第一眼望落去好似梁震英

Agree 成班毒撚係度講潮流

收皮啦！
明皇萬歲
果對夫妻又萬歲

守龍咁款

我都有，但去做運動先著囉

成班香港潮流代表 點會無用

柒撚到個樣 著咩都死喇。我係佢唔撚會出街

咁有錢點解唔攞d 錢執下個樣

老實講supreme件野係幾型
條褲就算啦一尾死跟

條褲咁似我做運動著果條Adidas

好似以前細個買既假野褲

比你欣賞架咩，用黎溝女有加乘又話你知咩

港豬愛潮流

因為外國班潮友係咁著，不過你地唔識既話梗係以為佢係ＭＫ褲

呢對vans真係好mk好柒

好似個個買錯size咁 左二叫好啲
點解條褲可以襯到咁柒。明明條褲本身唔差

腳短著咩都冇用啦

佢地抄我既

好似以前啲mk 著果啲緊身淘寶褲 柒撚到喊

咁我條褲岩唔岩SIZE

Wyman 阿bob仲有大把中坑又肥又光頭都鐘意着supreme
你話型唔型喇
老實講幾年前都會買下supreme追下款
你老母而家supreme個炒價貴到離譜仲要咁多柒頭狗衝真係不了
而家香港地着得supreme嘅一係廢中光頭肥佬 一係圍村仔mk仔
襯到好撚柒你睇下fb谷嗰班就知

我所有衫都係淨色，乜牌子圖案都唔會show到，不死之物，我買衫係款式，剪裁，玩色靚而買，因為我從小就堅信人靚著乜都靚

利申：好靚仔

憑咩笑人姐老mk

笑下唔撚得？
洗你批准？

得罪講句 supreme 就唔係貴不過好撚柒

諗起以前張全 Gucci 加 adidas

7

真係好撚柒，駁唔刀

原價就唔係貴既,但原價買唔到
炒價都唔貴咁你真心有錢

人地有錢你理得人 雖然唔靚

呢d衫nigga著就型

個老公不知幾好人
驚死你捱唔到朝九晚五，日日幫你打氣

外國人著 潮 型 香港潮童 柒 毒氣沖天不了
最後咪又係睇樣

香港都有着衫型人但一定唔係班潮童着曬貴嘢上身
外國都有呢堆潮童
一樣咁柒 ig fashion

巴打同道中人喎
見班友日日Post相就覺得好笑

點解果埋有少少臭錢嘅老潮中坑
唔玩d high end fashion brand,係要玩埋咩supreme 果啲
幾千蚊買件有少少牌子嘅blazer 皮鞋好過啦

冇樣冇身型冇高度玩乜埋high end嘢吖？
又削又矮分分鐘啲designer brand嘅xs，36都浪唔起，玩春咩？
street嘢又唔駛咁啱身，着咗出嚟又可以畀人睇到着咗啲咩

係時候拎返當年沙灘mk潮童菇慈加波鞋

我有個fd係咁 以為著左就會溝死女 近排佢買左對boost

屌你呢個巴打同我一樣，衫褲都係淨色

見到啲人係咁吹捧就想笑

有冇人key陳冠希個樣落去拼下

Edc完勝啦

是咪son gor?

應該係啦
日日講自己返五日好撚威咩
條女成個男人樣
利申返五日毒撚

其實張圖出自日本仔
唔知潮流台班日日吹奏日本仔識著衫班人咩睇法？

男人樣又唔係嘅
不過張張相都好明顯美圖秀秀執過

成班hypebeast
一味跟風咁着衫真係好撚柒 自己唔知自己中意啲咩? 同班崇韓港女一鳩樣

Yes 日本仔同港女一鳩樣

跟風邊有分國界㗎 理得你架仔定洋腸 跟風就是柒
反而日本啲street fashion唔錯 點都好過鬥多名牌

日本仔咩style都有
有潮童好正常姐
有咩問題？咁就代表到日本仔唔識着衫?
日本玩supreme堆人都型好多

邊忽貴

亞洲人來講,真係日本人最識襯衫

我入group都係想睇下會唔會有supreme款睇得岩
畢竟方便 上網咁睇 同埋理論上應該group炒價無咁貴
屌 D衫褲已經貴撚過D門市
加埋班gay佬菊中有愛
成班肥佬一模一樣身形 一模一樣衣著
日日家明的角度 日日po個大肚腩頂住件supreme
唔講太多了 一陣又洗版

當正個page係自己facebook咁post
燒野食又post 打邊爐又post
心諗冇人想知

睇住又撐supreme po九萬幾張圖

柒頭先要靠衣著補救

邊個屌我son gor?
我大佬黎

啱啱group見到

仆街了，你地咁樣講一樣佢地又黎一人一相撐新哥，D Snap又睇死人了。
Btw 十卜新哥新嫂，我偶像。

佢兩公婆啲相好撚假，個樣又怪

夫婦都未係最好笑，個人覺得個濟哥先係經典
同埋最撚唔明點解一個post要十鳩幾萬個tag仲要係成句咁長

終於有人講個閪group

佢地兩公婆抽毛仲假。

學校啲 pe 衫

先唔講D核特snap
最重要係D價錢仲貴過水貨舖
依家個group我都係用黎睇supreme news算

睇黎有D心得分享

成班毒撚

一開始覺得supreme幾型 想買返件著下
後來見到一堆韓風同mk著 慢慢覺得成個牌子mk曬 都係不了

睇news都唔會係個group啦

濟哥個肚腩真係

成班仔係到穿情侶裝
無女到癡左

件褸係型
不過著到好柒

你都係"菊友"?

菊中有愛

當正日記咁樣
最on9係有人和應

香港人識鬼著衫咩， 個個倒模一樣

依家真個班Mk咪金部咁著
貴價街牌Tee
窄腳洗水褲
2000$以上既波鞋

利申有對MCQueen 比mk問係咪
高仿Stan

外國d潮牌都唔好睇既

咩kanye west柒到

真心講樂囝型好多

Btw神哥老婆好似好大波

mcqueen公廁到唔公廁
未見過有正常男仔著mcqueen

好想買呢對 5000有找 m唔mk?

佢唔講我都唔知個對係Alexandra McQueen! 成三千幾銀一對仲要通都係，有冇咁富貴班人

同埋真係未見過男人著！

柒到仆街

係型嘅t-shirt 都型

救命真係好柒呀 yeezy襯supreme已建九唔撘八 仲要著2隻色嘅yeezy 做乜柒姐屌
唔係話唔撚著得呀 但都了解番小小個品牌先啦 supreme板仔野襯乜撚野yeezy呀 係街見到真係大大聲笑落去
成班柒頭

變左菊中有愛post

條友個樣成個弱智咁，仲要覺得自己好型

其實呢d野比盡咪萬零蚊一件
老實講去連卡佛買件恤衫隨時都呢d價
究竟係呢班人太井底蛙定點?

呢條友有無IG？加密放出黎。

有對mcqueen 都曬 lol

巴打如果好似你咁每買一個品牌都要了解佢咁好唔得閒wor

呢條友好似公屋仔黎

好撚柒，真係睇唔透

媽呀～～好撚柒呀

公屋仔? 又750又ROLEX 我打半年工都買唔起

利申 無意IG碌過 三唔識七

屌，alexander mcqueen咁撚柒，你女人都好少少，男人着mcqueen柒到喊，個底又勁厚，真係送畀我都唔着

跟翻格式
#連登有愛
#LIHKG
#夫婦濟哥我偶像

750 可以點貴？ 定lp750

對我呢啲窮撚嚟講UB已經好貴 可況5-6k up嘅YEEZY 750

潮=/=型

wyman好撚潮，但真心好柒（講外型，唔好同我講內涵）

睇你地呢個批評人地著衫柒既post 就不其然諗起金鐘m就既連登仔

金鐘m記

#一人一Post撐新哥
# 中有

香港淨係覺得edc識著衫， 唔係因為佢靚仔
係因為佢識襯衫

我覺得型既係The North Face
Supreme真係得個Logo，唔知做乜尻

鬼佬日本著衫會不斷試新嘢， 唔會淨係跟風， 雖然九成都係柒， 但試下試下就會創出個人風格， 可能建立個人名牌， 可能出到時裝設計師， 你呢？

條友係柒
不過Supreme可以夾LV 點解yeezy唔得

記得之前個son gor懶係野著晒full suit 露晒name tag 好似係banker 有人話鳩佢:威啦返5日banker 我地d返6日都未出聲云云 ....之後就玻璃心扮慘 話唔開心 以後唔開post 成班護主出黎屌果條友 最尾仲踢埋 小圈子到呢

我都係早幾個月先入菊，巴打有無多啲料爆

咩嚟？邊度嘅group？有冇圖？

老老豆豆我覺得樂囝着衫個style型過edc
Edc偏hiphop歐美風
樂囝偏架仔風

傻啦
當年edc贏666幾十條街 無淫事佢應該玩哂
佢自己係外國好多人撐架
相對666係痴人痴返黎 咩馬撚牌咪全炒wtaps nbhd sophnet
之前咩cmss無人買已經靜靜雞被消失啦

講真樂囝著衫起碼斯文大路

跟佢著就算唔型都正正常常先

點解我橫睇掂睇都係350

Edc仲係𡃁仔風格 樂囝就日系斯文少少

贏咩幾十條街
講緊着衫邊個好睇啲你同我講邊個猛料啲
屌你開呢啲fashion brand不嬲靠痴啦
唔係靠crossover同明星效應人地撚識你個brand咩
不過樂囝個brand垃圾我都認同嘅

totally agger

雖然我唔係fisherman lok fans，亦唔係鍾意日系，但最近睇佢套垃圾春嬌真心覺得佢入面啲look係好睇，有layer但唔係浮誇嗰種 (我個人好鍾意白tee做base打底，露少少領/衫尾嘅着法)，同埋着衫衣要稱身好緊要，咁先顯得成熟似返個男人

每一句都好認同

其實edison先係唔講着衫嗰個，重要而家個人都唔細啦，啲taste同之前冇乜分別

咁又唔敢話佢唔識着衫但嗰隻闊袍大袖style
你唔係明星或者潮流教主然後跟佢着
一定會俾人笑

edc早期咪架仔風囉， 猿人，nbhd, visvim
晨早玩完啦
而家佢自家品牌好似世界各地都有分店
可能歐美風會好啲

見過佢早年啲廣告photo shoot，着high end嘢，啲衫啱身嘅，型好撚多囉
hip hop oversized嘅style係點都唔會啱skinny ass short asian

佢早期着日牌嗰啲咪又係hip hop style

佢個brand以前做起過
Clot fenom嗰排個個潮童狗衝成萬蚊條
仲有荊棘花
不過而家收曬皮啦鬼佬都唔玩
但佢有眼光嘅
Vlone佢好似都有份玩？

鐵漢柔情

好鐘意左一件衫既花紋 好好睇 不過好憎呢d加大碼裝

即係而家著supreme一定要著板鞋 ?

好示範

巴打就好啦有MCQueen

好撚憎呢類mk,我幾張一千蚊貼係身都型過佢

⼁
對鞋仲要唔知堅定流

估唔到有咁多菊友

嘩屌！啲色做乜撞車咁

我發覺啲潮嘢多數都係啲中年肥柒中坑著 乜撚野bape supreme乜乜柒柒都帶曬上身 又唔褲 嗰頭大到乜咁死都要笠住頂campcap 又帶嗰近排好興嗰條羽毛鏈 好柒囉

借問聲我是否需要笑？

講內涵我諗你收十次皮都唔掂。

連登講潮野 講親就諗起成班金鐘記嘅人

m記

網聚相個班人=全部連登人？
笑咩畜生大家都係自己人

點解一對yeezy可以買3,4隻色。。。好難信係真野 個樣又7下7下咁

柒撚到

100%legit

唔知咩叫hip hop style
粗頸鏈？ oversize衫？ 瀨屎褲呀？
淨係知我講嗰堆日牌當年佢著起之後好多人就會買

唔知佢有冇份玩， 但同嗰班人行得好埋就一定啦

你笑與否無需問準我嘅
如果你唔同意可以舉啲例子嚟反駁
我指名人吖

腳短阿嘛

我打份偏中性小小
膊頭唔闊 瘦
唔太覺有問題
自貼就不了

冇追上面
不過同意edc
如果搵樂仔比，樂仔個牌子咪又係抄人
改下個logo 就當自己 cutting 款同wtaps 差唔多

食緊野睇到噴左出黎

呢件野真心唔過178著真係會變小矮人

冇貴氣既人先會咁著既姐

其實好多明星都會著supreme 只係樓上果幾條友著得柒 同埋買件幾千銀既衫就學人show off姐

正常既有錢人係普普通通咁著衫，casual既話真係一件t-shirt就算
明星依類既有錢人本身有個形係度，同一般人唔同，所以著都唔覺得柒
但好明顯依班mk兩樣都唔係

老老柒柒
自問對aape 同bape都無乜好感

有好多大陸有錢仔鐘意著到咁

大陸人果d暴發戶就算啦
本身唔係上流社會幾有錢行出黎都成個鄉下佬咁

有錢人所謂普普通卜月

有錢人所謂普普通通著衫只係唔會著到咁鮮色 但唔代表佢地買d衫平

呢隻lv袋真係得番d老mk用

Aape

個個伸隻右手出嚟，睇唔出有幾貴。喺街捉個啊叔都隨時左手一伸貴過班友咁多個全身加埋

比 d 新點子，笑話講兩次就唔好笑。

Agger
日日r存在感

我唔出聲淨睇post都無啦啦比人踢撚左 on99

點解而家又興返Adidas三間褲

Adidas比班mk搞完，請多幾個碧咸都補唔返個形象。

呢張圖令到我到而家真係唔敢買三間

三千萬掃兩伙畀兩個仔 何先生：我只識畀錢！

每次睇最左都好似帶左keyboard出街
Btw肥堡係柒但係好疊水 咪又係成堆女

做七仔

有呀,果D MK扮斯文既男人

並他色睇唔真,但對TAN一睇就知假啦

Adidas三間褲淨係令我諗起90年代RUN DMC

佢好似係JUICE入 見佢IG叫哂春 咩多謝JUICE咁

common projects 問我adidas幾時出左呢款

句嘢自己吞番啦
成個Post個個正經討論得你成個傻仔無端端跳出嚟講句賴係型賴係威定唔知賴好笑實質只係冇內容嘅說話， 仲要講兩次， 成個白痴咁， 你咁鍾意自我感覺良好咪除褲打飛機自high囉， 唔洗跳出嚟同大家表演㗎

啊叔真係咪搞咁多野啦，仲細咩，潮牌留番比我著就得啦

我入黎擺到明想搵 d 點子笑下，難得你又比到笑點過我過癮一下我感激你都黎唔切啦。『香港淨係覺得edc識著衫， 唔係因為佢靚仔係因為佢識襯衫』，嗱我讀出黎有聲既，讀完之後公司同事又再笑多次勒。

睇佢fb好似入左hypebeast

大家咁話啦， 對我嚟講你咪又係啲中二戇鳩仔， 自己跳入嚟賴型， 比啲新點子啦， 扮型三次就叫柒啦， 你有料就唔洗一堆屁話啦。
你同事喺隔離咩？都啱㗎啦， 精神病係群番精神病， 最頂癮你哋大家以為自己係正常， 請問我需要笑嗎？ 嘩好好笑呀哈哈哈， 成班正白痴

hypebeast

你地講緊邊個group想去睇下

其實點解佢轉變咁大，受咗咩刺激

屌，咁撚正？！我都想入去做，send過cv冇回覆

想點

十年前上維記in過都唔請
m記又唔請
kfc又唔請 果排好撚慘

講真呀...識就衫根本唔洗成身名牌都型
操FIT自己

呢個真 識人純白tee 睇落好普通 但二千幾銀一件

以 tee 來講邊款會令連登仔覺得 呢個人係潮 係型呢

SUPREME

Agger 班肥阿叔 著哂supreme,yeezy
,Off white上身 但完全唔覺得型
而且身型又唔係靚

濟哥同俊哥

笑撚死

老老豆豆，supreme都無問題，bape果d印成個鯊魚，好似弱智仔咁都紅得起？

黑人著就好睇 班呀叔就...

其實簡簡單單一個logo都幾好睇 但是班啊叔又肥又大份,著一大堆logo既褲,好撚騎呢,而且著得好得腰,搞到又肥又矮

大劉條西褲幾十萬

我bb 呀

肥仔著咩都柒

好型呀

最新個張有個金毛mk仔好撚柒

左下running man haha?

又來了又來了
好貼心咁叫大家加油啊

#撐supreme
#撐明皇
#撐要返工既菊友仔

係唔係最近個新仔揸BMW果個？
真心兩大Supreme谷，得熊仔頭最撚型同屈，唔睇樣心大同J大都得既，睇埋樣就完敗喇，仲學人搞小圈子，成個谷柒頭何其多。

係有錢就玩錶同玩車啦，呢d爛鬼衫係得班傻仔先會追捧

睇黎著有牌子衫都應該去死

無衝突，玩得起車同錶玩幾千蚊件衫有咩問題？
講緊係佢地襯得柒。

冇眼睇

有錢點解唔可以玩錶玩車同玩衫同時並備？你呢種邏輯我唔係好明。

柒撚到化開

大家覺得濟哥定俊哥型啲

補返圖先

一定係濟哥 今日算型棍

👨🏻‍⚖️笑撚到仆街

哩個鎖匙扣究竟翻炒左幾多次

其實老老豆豆 去到30歲 就咪鬼再追潮牌啦 Supreme呢啲比𡃁仔著架 上面個肥佬 一睇就係中年發福樣 仲以為自己好潮
30歲人 係都玩西裝 恤衫 皮鞋呢啲啦

成張車頭相咁

佢之前po左張著住acg goretex既相，仲話自己愛上山系機動，點知著出黎柒撚到仆街